黨鐵職員需要大家支持 集思廣益

哩排捉飛捉咁緊 一定好辛苦 大家做咩多謝佢哋好？

請佢地飲番支酒

咩酒先

地鐵？輕鐵？

係？揾我咩事

Gin ok?

全部都係 各車站都有好多

想唔想食榴連？

100舊開埋好唔好？

Post下最佳員工表揚下？

早 抖 了

又話黨鐵前線好黃

是但啦 消毒到都得

惡過狗同蝻
親身體驗

消毒好重要 佢哋夠唔夠消毒用品？ 話晒前線 又對大眾

有得唔搭都盡量唔搭啦
我有得搭巴士都搭巴士
不過有d區就真係冇計嘅
至於屯元天手足
搭輕鐵唔比錢
反正我識唔少大西北人都做過

利申 粉嶺人 少搭黨鐵

熱心人士 好巿民獎

多謝佢哋 唔需要搭 站外都可以表達關心